痔瘡jj入

有內痔 覺得好麻煩有時去廁所 啲屎又有血 搞到驚依樣驚嗰樣 粒內痔可唔可以唔好出血已經飲好多水同食菜 有無同路人

Jj係暗瘡

咁痔瘡屎忽入啦

唔好去廁所去坐太耐太用力 食多啲生果 用暖水洗下patpat

我都係困擾左就3年

以為好返 點知過一兩個月又有

點知自己有？ 點分內痔同大腸癌？

照完腸鏡 醫生話內痔

巴打 你平時係點

間唔中會屙血
食得多熱氣野同辣野就會發作
要食藥/塞藥先得
睇過幾個醫生都話係內痔
腸鏡排到後年

有冇藥膏介紹

用緊諾華 覺得幾好

有冇用過安那蘇？兩者比較邊個好

無用過 醫生一開就係諾華 睇你自己覺得有無效啦